天水圍天瑞咩事？？

好多防暴狗

區區都有

瑞心村4女1男被捕

咬人囉做咩
快閃緊呀

今日新蒲崗都多EU車

天水連線直播緊

快閃 重狗包

應該關事？

散水啊手足

唔關事

突然間大量p牌同五毛狗係度帶風嘅
表示而家爆發左就封關都無用
叫醫護復工

實情係同機場果招一樣
佢地無法破
就等大家自己放棄

大家一定唔可以再中港共依招

罷到底

唔從源頭開始減少

做死都幾多醫護都無用

我希望大家可以明白依個道理
同埋堅定醫護個心

巴士同地鐵工會已經開始做野
全港大罷工已經成形

大家全力堅持
唔好再輸比班狗

落去睇囉 影到車牌影到樣咩都好 可能幫到手足

仲有班人扮罷工醫護 屌佢地老母

沙田警署附近都勁多狗

好似今日突然有人(或狗)喺公海話區區開花

黑警係TG GRP叫人開花比佢地交數

拉咗4女1男 未知原因

公海就肯定啦

昆OT, 借勢驚人搞封深圳灣

死黑警呃OT, 咁鐘意打, 去深圳灣打9 D蝗蟲啦, 比你開埋無雙啊

推

好多街坊係樓上嗌聲援

又9拉

天水圍 2108
瑞輝三男兩女被捕

好多被捕...
CLS

南亞仔

係咪戴口罩就拉
4個都除左口罩

後生就拉

街坊look咋wo
濫捕狗死全家

push

唉...開花失敗
半晚就收皮
我地今晚輸了..

又連登吹雞，預約被補

邊撚個話開花呀，冇啦啦開咩花
鳩拉呀！

認樣
未必係手足 但想死少D人

樓上好多便衣狗分化 勿中計

班狗有心砌班後生 因為天水圍之前比人消毒 肯定無撚晒面 要覆卓

呀sir你好

開咩花？

上次嗌開花通街都知，啲狗反應都冇咁快
今次嗌開花完全冇人知，啲狗反應快到

認得你啦
失敗L進場

我唔係呀SIR
唔好老屈

家陣好多區D 警察 其實似係做show多

周圍巡下, 捉幾個後生番警局, 告唔入放番出來, 收工

而家唔會放TG

成個怨婦咁

Push

屌佢老母又鳩拉啲後生女

咩都冇做過
點得出開花失敗？？？？
仲唔係呀sir?

天水圍同TKO都有路障...空投...

沙田邊個位

真，手足真係小心分辨
唔哨清楚寧願唔好搏

睇黎班狗狗今晚引唔到人出黎好唔開心喎

佢係垃圾警犬嚟
成日開膠post

呢條友一早block左啦
個個post個個comment都放負
一係現實中無朋友要上黎搏關注
一係就五毛網軍

push 救人

一起底就知

呢班似鳩拉

我一早block 9左佢

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

突然叫開花多數係伏。

你有冇同鄉奶野?.? 好似華人血統先奶野

暫時未有

我都係

射左tg

班狗真係仲好似完全唔驚同大量人近距離接觸咁架喎

射咁多粒